新垣結衣（140）別這樣 越來越像變態粉絲了

標題來源：

クリネックス® TVCM 「ふれるたび篇」60秒

Making：

2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

一頁留名

一頁留明 訓

侵

第一頁
30秒爆第一頁抄十戒

異教徒恥笑侵留名

0149

好耐冇留第一頁

Hala Madrid and Gakki

跟

第一頁留名

唔對路

任務完成, 繼續做野
留名等睇有人抄十誡

爆咗

第二頁留名

搞到我無第一頁

橙

錢巴生日快樂

二之樹巴

請多多支持痴漢小弟
新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

我瞓先
下個post 留比我開
btw 好似好耐唔見黛腥些

生日快樂

多謝

唔知結衣有冇同我一齊望住個橙色月亮呢

可以召喚下

我以前舊登都冇乞過生日快樂
原來係咁開心

結衣post有愛 會記得你生日

深夜留名

有冇去bb 屋企嗰頭

白羊仔最後一日

好嘅野記住
唔好嘅野可以唔記得

原來係尾2

係
所以其實金金哋牛
不過唔太信呢啲

唔好既野？

星座真係好難信，有咩理由同一個月生日就同一個性格

啱啊 我聽日都唔知係白羊定金牛 有啲就20開始 有啲就21

許家咪有四兄弟嘅

UFO?

我都唔信, 不過睇下又幾有趣

舉例

bb喺我隔離瞓緊 費事叫醒佢啦

代官山就冇
303就...

睇下無妨嘅

我依家返夜校都有一個同學又係今日
但同我性格冇一忽似

聽日先追
要瞓
留個正皮先

我都想望到UFO, 成日望個天都冇野

追post見到上個post樹多巴預言兩點爆post

第一頁留名慶賀侵妹要抄兩次十誡

張相我都影得唔錯 冇嘈醒佢

路人巴
好多相 可以睇到2點9

獨佔

到底結衣平時點更新近況
又無fb又無ig

ching都睇波

好明顯樹多巴喺seafood撞棍

有 但你唔知姐

做咩偷影我老婆啊 趁我瞓咗啲狗仔隊就咁

我係鍠
但係做精華球迷算

俾啲痴撚線佬知道仲得了嘅

狗竇post唔見你

頂唔到李城場波

我轟
真馬同拜仁兩隊人腳咁好既球隊 睇一場小一場 有今生冇來世

我利

結衣message都唔覆, 點會玩SNS
Lespros 啲人又懶過鬼

坐時光機返黎預言唔比既

屌
咁又係 都係睇

有冇信心贏英超

利前4有機

第一頁個預言呢

兩隊陣容同戰術好似
但下體後防點都好過李城
李城有機輸/和

真係會比人狙擊到0私人空間
想知bb近況其實問我就得，最多當呢到係fb、ig，分享我地既生活點滴

望係咁望 每次對佢地有期望嘅時候就嚟料

支持同市

負評

真係好正，又靚又毒既女仔

進化為青山級

唔止, 仲要會做家務同煮飯!!!

我有呢個老婆真係好幸福

有
只要仲係勝利11人既話
小一個都唔掂

青山又走犯

走左好耐

呢個係未坐時光機既我覆
另一條世界線既我一早睇穿晒啦

講真如果結衣遲d結婚我驚我接受唔到

你點走出嚟?

你夠喺自己個post度痴線 又𥄫女又和服

黎緊冇一隊強隊先危險

命運石之門

入面有得上網

咁你做咩唔同自己講唔好做傻事

佢地真係成班傻仔咁

結衣post好多鍠狗

果一年自殺率應該會上升

有冇米蘭手足

唉又係呢個topic

等緊睇鍠點比拜反cup

佢嚟香港我就即死啫 未見到佢我都唔會自殺

青山病院へようこそ～！

見到結衣真人加簽名即死

影相好過簽名

我其實好欣賞honda
敬業樂業 但米蘭似終唔岩佢踢
佢天生似主角 要一個人carry成隊波
純個人觀感

似和波格

mola mola,下季應該去美職踢

點到即止

到底幾時先黎香港
佢知唔知佢係香港都好多人識同好多fans

就開波

會黎既可能性接近0

記得睇過佢細個寫既我的志願 話代表ac 米蘭

嚟就真係好多人即死啦

夢想達成左,不過

我驚睇睇下訓左

真係咁唔重視香港依個市場

係唔重視海外市場

換左手機 有冇巴打可以分享wallpaper

痴線佬籌錢請佢嚟旅行

不過咁又係，係日本咁紅搵咁多錢都夠用喇
28歲已經住代宮山

500

我電話冇乜save低

淨係中國+台灣+香港應該都幾千萬fans
不過如果佢地重視, 結衣就會好辛苦周圍飛

城

1000

bb樓下請唔請實q
義工我都冇所謂

又同白頭mk傾電話

開波

都係等機會做臨記

想城贏

唔識足球嘅我惟有召喚下樹巴俾我explosion下

試下二度釣魚先

主場都俾人禁住打

臨記申請人數將會倍數增長

大家好

都係訓先

臨記見得一兩次
實q可以日日見

唉屌好眼訓
聽朝等好消息

鄰居有冇得諗?

是咪訓左

夜晚變左波台

有利雲喺前面差好遠

唔睇波

那有錢買代官山

唔洗一萬蚊一尺, 不過香港人買好似要一炮過

其實可能搬左好耐

個個都唔洗瞓咁

you too la nosie

喺我屋企

夠鐘訓啦

me no need work ar

屌

馬體

聽聞呢排有得做馬會神秘顧客

好pay?

保定痴線

心姐都係唔洗do?

要呀 聽朝九半呀

發夢夢到好似有450

早唞

屌母C

2:0

血管仲係度

BD版真係好多野可以cap多次

agger

訓左陣就輸一球

邊隊打隊邊

睇緊李城果場
放棄唔睇 訓

科大巴借D意

見到痴線佬發癲既樣

唉

牙朗我屌你老母

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

仲係咁熱鬧

睇完空飛啦
最尾個3集辣殺嘥曬之前個劇本

又遊

小稻稻三木

真知子呢

真知子世界第一
小稻稻第三

百屌牙屌

為咗可以見到bb幸福生活落去
我決定而家訓覺
希望自己唔好咁快死

代宮山都唔駛一萬蚊一尺
前排去過個邊好高尚住宅feel,咁香港樓價真係痴撚線

Sleep is for the weak
7點起身4點都未瞓都冇有怕

呢個時候仲唔係到我獨佔釣魚

光巴你又唔使瞓？

睇波，不過聽日返早

我聽日都係翻早 7點要起身

lm

巴打早晨

獨佔 再次釣魚

Honda巴你做乜唔瞓，又睇波？

岩岩睇完,而家縮番入老母個閪到

Sorry我笑咗 早抖

瘋了 全都瘋了

早晨

巴打今日考m2?

秒咗, sor

留名
好眼訓

科大巴又通左頂？

1001

係啊

加油!

起身就追左三十幾頁post
總結上個post唔洗追 圖多過字

巴打你竟然追哂

食住早餐睇
碌緊都未到底

點解要追 我上個post後半差唔多冇睇過

錢巴生日快樂
唔知你睇唔睇到 多d上黎玩呀

瞓得唔好
今日注定食得屎
留名

多謝巴打提醒

錢巴MK仔生日快樂

冇瞓

錢巴話要開141

我次次都瞓得唔好

感受番火箭既速度

如果爆post果時係到嘅話

全盛時期

蜉蝣巴直頭好似無訓過咁
btw 你地今日都加油

瞓咗兩個鐘度

考試都唔駛瞓？

明明冇精神係考試大忌

瞓鬼到咩

不過都幾精神 明明之前成日冇瞓都係咁

好眼訓

一陣做數好易頭痛

翻學留名

點都好，希望你考得好啦

我都返緊

渣ga

好想射波

想就去做啦，唔射波點黎現場辯論

射波訓覺咋

廢老
瞓覺啦你

追返post
發現垃圾篇文
為咗佢嘅人生
我兩篇十戒應該要拖到我死嗰日

btw 見到厄介改返名

狙擊侵仔 正式啟動

考m2嘅巴絲，加油啊你地

又夜晚爆post,上個post 應該無野追啦

係

全民攻侵 由負皮開始

聯手攻侵
走數狗

我都想
隻眼腫咗 唔知俾蚊咬定唔夠瞓

我要屌哂全地球嘅蚊老母

又返工 邊個發明返工嫁。。。

你老闆

有冇人會一有少少眼瞓個人就會開始熱熱地

個頭好痛

我都有少少 陣間上完lab去搵liba瞓陣先

早晨
噪音巴 BD版真係不得了
新一批Gif靠你啦
以前𠴱啲del得

尋晚咁快推爆po

臨出門口前打死左隻蚊

高手高手高高手

唔使追 思考完人生記得唔好係上面留太耐

幫我打蚊ok? 廿蚊隻

咁樣影 好過你影地下多多聲
尋晚係為左比侵走數

係地下都可以思考人生下次唔好上天台思考啦 嚇死人架

早晨 要遲到了 想射呀

有冇巴打18~22歲係做緊保安 入黎交流下

忍住

渣ga 已經搭緊車

渣ga 提早咗一個鐘到

冇人？

結衣BB

冇我獨佔㗎喇喎

bull vs celtics

me vs sleepy
me win

獨

佔

成

功

YOU LATE YOU ARE FIRED

趁我買緊早餐偷雞

嗱我有俾過signal㗎

推post推到起唔到身

BB係咁tum我 成個人輕鬆番哂

腥些bb?

吓?

新人 好慘

💵🎂🎊

1點訓左，老啦，頂...唔順

睇左半場跟住訓到而家

遊得多係易攰d

早 做乜又爆post

以為改醒目仔就唔係大傻仔？

我唔想去番火箭速度

一起身就新post加15頁 唔追啦

無野既 係侵尋晚故意挑機先咁

佢係飲醉左係街上周圍大叫我無醉個d人

各位早

我會多啲上嚟
但呢排新job 好多圖要出
夜校又sem 尾

btw 多謝你地

想問下我見到稻葉巴篇野
其實做咩事
但你地又話係垃圾
關垃圾絲事?

好多熟悉面孔
多謝

錢巴

錢巴 生日快樂

但侵走數

走數燒春袋

兩個人兩件事黎

邊個post 有
我返轉頭睇

好耐無見錢巴，生日快樂，個時我都無成日回post

射射

稻葉巴就要休息同處理人生大事 你追隔離就見
垃圾就努力對抗緊壓力 面對人生中
唔洗追啦 到時到候比句加油

件利比老母洗咗 要著李城出去踢波

負皮 唔好借我過橋

啱呀，垃圾侵

佢個垃圾

Lm

好耐冇見

好啦

唔好追喇 睇完驚生日流流嚇親你啊
我現身同你講聲生日快樂

請各位結衣post既巴絲移去第298個留言一齊負皮Donald侵

犀利

火驚演習 哂我時間

好，不過等我訓醒先

唔比你偷訓

逃避既可恥亦冇用

做緊lab 強制delay我落堂

我比你地改口既機會

大厄介

同
大大傻仔

留名
btw 錢巴生日快樂

fing你個頭

真係爆左post

真係走左數

終於完左科19英文

我屌呀！！！！樓下個乜柒天后誕好嘈呀，我要訓覺呀！！！

預左啦

耳塞

仲有得訓咁好

我早排都係有時間碌下
但冇出聲

ip都唔駛check

倒數三日

醒目仔咁叻講嚟聽下我住邊

唔鐘意用耳塞

我老婆實在太完美了

港島東

chok你唔到tim

放假做公司野係咪好傻?
仲要係寫文

我估到

元朗?

心姨咁醒呀？

堂已走

長洲

又話唔走

做乜突然自爆 唔通我up中?

早知射波

一起身就發現堂已走

真係好

我發現呢個post d人真係害人不淺

是

以後最遲2點收台

琴日又開到幾點呀

4?

12點好收啦

呢句真

早d收啦 搞到人咁夜訓

成班渣ga

渣ga 我已經做緊proposal喇 宜家先食早餐

姨t一定係好重黑眼圈
痴撚線晚晚咁夜訓咁早起身

原來zion都唔洗訓

靚仔早晨

醒目仔午安

eye shadow 都慳番

侵你依家就去死

講到唔洗訓我點及華田巴 ZARD巴 同 那年仙人

eye shadow搽眼袋位

真係大傻仔

黑眼圈唔係圍住隻眼？

唔係

熊貓？

係囉，安安佳佳個對都係咁

多謝鳩碌巴提供笑話

啱啱考得麻麻 唔知係咪緊張尋晚都冇乜食嘢考考下急屎

一時唔偷雞就做保長？
我決定將狙擊目標由心姨轉做大傻仔先得

放幾個屁影響四圍

晨早流流笑到我仆街

唔好咁啦96巴 我知錯喇

緊張果時好易急屎

做咩要求饒 明明係佢柒左

霸王色

求佢唔好狙擊我

咁我呢

今晚有冇人打pro club 想抖下

怕什麼

原來大傻仔真係大傻仔黎

啱呀

鍠
精華球迷理撚得你黑哨
朗bb戴帽就夠

我唔明囉，點解厄介要俾人狙擊
傻係無錯㗎！嚟得呢度大家都係失敗者，點解要自相殘殺

尋日睇左半場以為拜會贏

抵死拜狗

你兩個on9咋，唔好搵埋我地落水

唔好加我地 係你姐

喂

你地互片算啦

好眼瞓
落公司樓下瞓陣先

「聯合次要敵人、打擊主要敵人」

見唔到結衣咪失敗囉

你公司樓下咩地方嚟

一早又有笑話睇

未見到姐 今日唔知聽日事

睇thisav 啦，睇咩笑話

不過點解仲睇thisav,thisav 咁濛

有情意結

an機有正負皮喇
搵邊個開刀先好d

情意結

自己

都係唔好傾呢d啦 冇益呀

我呢啲認真問題嚟，就好似睇結衣啲劇你都想睇bd 啦

有咩高清介紹

我無睇，只係好奇一問

無，我唔睇呢啲嘢

無睇又知濛
logic fail

同埋聽講佢賺嘅錢會捐出去 良好企業

thisav 有啲唔係av

返屋企留名
m2炒到pk

做到半路急屎

m2即係stat?

頹到唔想追post 有冇咩特別野要負皮

m1先係stat

咁你做唔做得哂

似唔識做多過做唔哂

啲po快到好難追
對上追哂嘅好似到94
btw lm

巴打 岩先追post見到 生日快樂

無咩特別嘢要追，都係新cm 個啲

識訓一定訓到12點先起身

我訓耐少少都會好肚餓

餓醒幾好丫, 鬧鐘都唔洗較

保唔保到5？當年唔識好多條都有5，攞到成績o哂嘴，因為我已係m2 drop淨個班人中最廢個個

所以佢哋唔個5*就係5**

神人

支持早收 但你地深夜先黎傾 Zard又凌晨先入

我唔知啊 希望有5啦

九點開台啦？

我老婆又有新相

bb身材好左咁

好似同幾點開始無咩關係

考哂所有科?（除左speaking）

早開解決唔到問題 算啦你地繼續深夜青春

仲有econ

唔識做又做唔哂 第一題已經做唔到

點解

新post留名

bb好可愛

咁仲mon post

bug了,好眼訓

第一條唔係limit 咋咩？

計極都仲有h 計唔到sec淨係計到tan
ans照寫左6sec6tan6

但係後面有隻廢馬想搶鏡
見到馬就嬲

垃圾嗎.jpg

抵呀

好曬

垃圾馬.jpg

淨係focus係bb度就夠

下面會叉剩個cos調返上去

尋晚你首小明比人cut左

唔夠訓返工好有喪屍feel, 生與死之間

用first prin d sec6x

成隻小狗咁

夜鬼講呢d

點比你地 cut左佢

都係下年retake算

同coco玩得多, 學咗啲動靜

好想摸

啱啱睇完小栗旬果套 都幾好睇

MK旬教你點係酒吧溝女

我日日都有得摸

ff

唔好咁講 考完就算

阿叔係後面食花生

小妹我負責摸結衣，阿叔你食花生得㗎啦

依幾日玩左四十個鐘ffxv
狂打傳說對決
食左三次18件麥樂雞餐
覺得自己變左件垃圾

小栗都幾型 最期待呢套

未睇你個名已經估到係你

每天都過得好充實.jpg

雖然故事:
但真心幾鍾意ff15嘅戰鬥系統

無PS4既人表示好想玩

DLC都未download

小栗旬真係好撚型 仲要高過毒撚厄介

好耐冇見了

路人巴好撚型棍

有冇午安版?

午安果陣平匡返左工 點會有

What time zone

記得正評

可惜

傳說中既痴漢出現了？
新人乜都唔識

事實嚟架

隔離大面post個格式同結衣bb post一鳩樣

考完一科又係時間睇下真知子

我夠唔使睇USER名啦

點解侵冇留過言

路人巴真係勁

點解你地個個都入大面POST

佢淨係迷xxxx-xxxxx

初版個格式

但係侵都講過大面幾靚喎

我以為係我地既人開

好野自然有人抄

真係幾似

佢成日話大面多封面借啲意po喺呢度

但係行左好多轉書局真係全部大面做封面

科大巴 召喚

侵去左邊

放飯繼續追路人post
小栗旬

侵找數

路人巴同小栗旬一樣咁型棍子

見到張相笑左

桐生契弟

可愛巴好似就黎刷新負評記錄啦喎

key尿醬

超靚

CAP CAP下圖悶悶地 整個我已經睇左既結衣角色圖
排名跟我睇既先後次序

人見人愛既人妻實栗

認真堅持既律師真知子

聰明機智既偵探今日子

外強內弱既記者小稻稻

青春熱血既鄰座同學小光

鬼馬精靈既PAPA小梅

專一長情既情人美嘉

細心堅強既訓練員將子

列表持續更新
結衣黨萬歲！

KEY LU 醬

下之咩媽s 爹
生日快樂

8分鐘獨佔

正

快d睇小花

下套就開smile

做咩姐你

去開奶遙post自己獨佔飽佢啦

仲細過個排球, 叫咩巨乳

又有人 post 其他女人 我係咪要跟

咩車

美嘉

獨佔制服

我post結衣有咩問題

呢招唔錯，mark低先

ching入錯post

係仙氣

咪上咗水囉

錢巴好耐無見，生日快樂!!

咪臭係同侵一齊抄十戒啦

BD真係好正 清到

agger 狂cap狂loop

清過平時係屋企見到佢

我唔cap太多gif了 張張都十幾MB起跳

高清bb
白滑細嫩既肌膚

負皮係我俾既

唔打算cap gif

做得好

睇黎你眼殘

結衣係屋企素顏對住我
好pure好true

Dun FF too much

你幾時係我地屋企裝咗CAM 偷拍我同結衣
即刻搵保安公司CHECK 下先得

唔刷多次真係對唔住自已
今晚番去睇下個字幕夾唔夾到先
仲有佢d訪問都笑得好甜

放工番到去應該又爆左post

召喚完我又唔出聲係咩玩法

黎緊兩三個鐘應該會開始慢少少 有機會的

對痴線佬完全投降

做咩無啦啦又推咁快，明明開始慢番

我番到去成十點

放置play

快到我唔想追

青山佬無啦啦活躍化

咁⋯⋯ 下個post見

頂佢地唔順

無咩好追 成班痴線佬係咁ff
比負皮比到手軟

小明識玩

乜嘢ff啊

去D舖頭試耳筒會唔會好多耳屎喺入面

華仔又去試

喜

怒

哀

樂

都是我的

唔好以為出遊記就唔負皮你

咪就係

AGGER

好想摸下個頭

之前試完即刻用消毒藥水抺
擺係出面任試果d就唔講啦

消毒藥水抺耳仔
你專登帶定支消毒藥水去？

高質護土圖 隻手好好J

召喚 fantasy

其實佢想乘機草負皮

如果我試之前bb留低啲耳屎喺入面

華田要走上不歸路?

又到你 ?

屌早知ipad買128gb
唔洗好似依家咁想擺套bd入去都唔得
買左32諗住睇動畫睇完就刪

講到咁唔敢去試

唔好意思，啲耳屎係我㗎

佢不嬲係青山住戶

我16GB

佢抺隻耳機呀
火龍上身？

自己帶定消毒濕紙巾 試之前抹一抹

我同bb用同一個耳機共享耳屎 你慢慢留耳屎俾人試用

我都係

似係你火龍上身多啲

BTW，有無人知有咩方法可以係WINDOW 過嘢去MAC，DL 咗BD 想係番部MAC 度睇

google drive or harddirk?

邊個係青山住戶啊 我唔會要bb同我住青山

USB?

system食左我個reply

仲有驚

睇黎蜉蝣仔想挑戰侵同可愛巴拎負皮既數目

但係次次經過青山探病都見你同幾位院友一齊FF

GOOGLE DRIVE 無4X GB位
EXTERNAL 已爆

巴打對bb真係好

ethernet直抄

多謝 bb對我咁好，我唔可以對佢咁差

希望你俾到幸福bb 唔想再見到佢喊

我會㗎啦巴打

其實我之前見到都心思思想買
但通常呢啲係咪好貴

病入膏盲

多謝你 唔似得啲人剩係識得ff唔俾幸福bb

咪係 佢哋就青山住戶

咪係
依家啲癡線佬真係

jm9

有router咪可以用wifi直接傳過去

真係唔平

啱啊我都唔知啲話我ff做乜鳩

咪係
得我可以俾到幸福bb

垃圾機無ETHERNET

SET 緊NETWORK

樂個張係邊cap,完全唔記得

我影㗎邊度cap

痴撚線
64GB已經咁嘅價錢

係咪考完M2個人就會痴左線？

反正我講咩都咁少負評 證明大家都贊同我

應該係

你派咁多膠比唔切呀大哥

考之前幾緊張係就嚟痴線 考完有得搵bb正常返好多

訓得兩個鐘都咁好精力FF

其實只係大家都知道呢個係不爭嘅事實 唔忍心對bb嘅幸福俾負評

咪係 所以邊有可能係ff

咁用external drive啦

唔好咁啦

多謝大家明白我，我老婆叫新垣結衣

燒CD

呢度嘅癡線佬真係何期多
都話左結衣係我老婆，仲係度FF

咁右結衣呢？

43GB / 700MB = 六十幾隻CD

強烈建議蜉蝣仔列入首席痴線佬之一
又一個今日子黨嘅人 好痴線

蜉游仔都痴左線

有無人用過zip drive/mo drive

咩事

見得真知子黨係痴線佬就屈人

係喎

mo有, zip無見過

hi 廢馬jai

我哋腥些黨正常過你哋好多囉 睇下你哋黨魁先啦

結衣post最癡線癡線佬：
1. 侵
2. 一米九六巴
3. 蜉蝣巴
4. 懸念巴

成日話自己正常 剩係第一位痴撚線佬已經贏成條街

冇入幾十個post就放生左咁多痴漢
叫我老婆情何以堪

啱呀
走數侵

蜉游仔都係今日先癲下

明明個排名跟負評分 可愛巴見自己第二就亂咁排

SET 完 過緊

一路要更新住真係好攰

關我咩事

dllm

128gb$660
之前買ipad 32gb同128gb差價都800
呢個價接受到既，但我無用iphone淨係for ipad用好似晒左d

走數侵成日無上過水

冇眼睇了 潛水睇結衣

都唔係跟負評排嘅 亂屈人

SANDISK 硬係覺得好易死

你冇過青山po咩?

腥些咩事

好啦 乖啦 既然你認左 補多句俾你

都要過兩粒鐘 早知個陣買埋ETHERNET 嘅ADAPTER

Sandisk我覺得OK喎，
有隻64GBUSB我用左四，五年都冇事
其實一隻USB壽命幾耐左右？

見大家想見里昂jpg

痴線得過你
睇你個post，一路睇一路笑

正評

我指係呢度啦

毛都未梳好就返歸啦

冇人話跟負評排
留意吓平時啲對話就知道邊啲人最癡線

你地爭咩呀
打和啦 SUPER

咁又啱, 如果唔係要計埋303同前梅村光

呢D永遠都係睇運氣

剛剛訓醒咋

第一位：實至名歸

第二位：都係實至名歸

第三位：新上榜

第四位：痴線開

第五位：都係痴線佬

第六位：喂阿哥，又係你兩個？

跟住先到我

路人圖回歸

不過買咗又好似用唔著

加幾隻字就想偷左我張圖

咁都要話我痴線佬

見到結衣BB心情特別好！

見到我老婆結衣BB心情特別好！

抹舊膠？
諗起積左喺入面D萬年耳屎就

不過唔試果啲擺出黎果啲咪得囉
我見im50都冇擺出黎

想屈我

做齊reference
扺讚

仲有兩個鐘唔洗做～

一上水就上左第三名

推得好快呀

咁多耳屎都唔知點試到真聲
好聲可能只係啲耳屎有共震
去過一兩次都唔敢再去

集體病發

頂 好想嘔

痴撚線佬

點解咁似遊車河貼果張
都係攻府合署出面

潛水專心做野, 你地繼續青山頂上決戰

我有隻唔知咩牌既2gb起碼十年都仲用到

有冇咁多痴線佬呀

btw科大巴仲未上水 召喚多次先

到底你召喚咁多次又走左去做咩

THIS

唔洗做咩

唔使做

其實係無人請

開始mon post

一米九六先生，你份cv 好靚，我地亦都好滿意你interview 嘅表現，

但係好可惜 你太高啦！

獨佔絕好時機

差啲唔記得有呢張GIF，你班痴線佬嚇走結衣

無樣中

我拖住結衣走

生日唔洗慶祝咩同女朋友

結衣拖住我走

等你開post

唉返工又返學慶毛毛咩
141post 比我開

btw 其實我一次都未開過

141

你生日唔偷你步

你哋咁樣仲衰過遊車河

天地有正氣

相認

唔同時間?

同一個地方

一定唔同時間 唔同日子

學埋侵啲嘢

地鐵啲廣告落哂冇得睇好sad

車廂仲有

車廂個d到宜家都仲未見過

但都好似小左

港島線好多

靜咗

好悶

唔想溫書

點解個F5制尋晚爛到而家

same

扮工留名

呢排做緊咩？

好煩，要出去再入過先REFRESH 到

an機係會無啦啦壞

成日係前幾頁F5以為無人講野

跟住一野彈左幾十頁出黎

web版都係咁

華生

做咩呢？呃負評？

好眼訓 今日都係早走

我發現有兩個人支持我獨佔結衣

早走都

我F5冇爛喎 好正常

召喚雪吻巴

返屋企對住阿媽 冇人陪我吹水

仲未傾完？

想傾咩

仲打緊份嘢

應該打到6點半

以為係一齊傾

完全唔啱做office 我注意力唔集中

係4條友一齊係libra打緊 霸咗成行咁

OFFICE 好似都唔使集中，最緊要識扮工

都係打文件

No!!!

咁搞笑，唔係傾但又要一齊打嘅意義係咩？

冇挑戰性 睇嚟冇咩工啱我做

CARRY GROUPMATE 有挑戰性

未做哂d野
不過睇左醫生先 堅頭痛

邊打邊傾咁 其實分咗工 但佢哋返去又話唔識做 咁咪一齊開工打 由1點半打到宜家 應該好快打完 打到佢哋6點半上堂喎

我咪垃圾leader囉 用英文9打緊 又睇youtube

好攰 頸痛

cant agger more

屙屎留名

坐太耐行下啦

BD 個SP 入面啲結衣動畫好得意

多野做到冇時間屙

生日都要返工

夜晚仲要返學

你哋返office唔悶㗎

悶都要做架 唔洗搵錢咩

好惡

完美演繹果幾日

sor 眼訓到燥

唔悶

幾時夠鐘放工呀

係室外逗外成個下就 曬到傷

有得㩒手機咪幾好

垃圾絲唔好嬲

陽光男孩

1001?